[集思廣益] 想開間高檔壽司舖 叫咩名好？

想整啲係有廚師發板嘅
請岀招

黃司

名醬

「高檔壽司」

高檔壽司舖

姨媽到

「咩名好」

鮨那

Sushina

餓貓加set

鮨．三文魚

鮨呢個字唔錯

Royal 級壽司

寿司·鮨·辰 / 晨

高鮨坊

三上。鮨

鮨· 那

鬼滅之刃

鮨の望

唔洗多謝，到時請我食番餐就ok

國安之鮨

春 夏 秋 冬

對馬鮨鬼

鰭の望

鰭の待

都得

鮨·高檔